飲醉酒點先會舒服d

俾理朋友圍天醉到想嘔又嘔嘔出，一訓低就想嘔
但坐無廁所又無野嘔

佢地對whisky咩都無加

諗住嘔出黎個feel就嘔到架啦
我次次咁樣都一定得

其實我個人好憎嘔果種感覺（入鼻果種）
易家嘔親都係空氣

作嘔多幾下就嘔到，唔好就住嘔，我唔舒服個陣都係咁

試過幾下好想嘔但係嘔空氣
之後又變左無野嘔

灌一兩杯水落去 再去廁所

你依d似係宿醉個類 唔飲水嘔出黎清下個胃
你訓一兩個鐘又會起身作嘔

Thx 巴打，暈住飲水易家

飲完2杯水嘔番d水出黎，頂個胃個肺

隊whisky乜都無加
咁你身體一定好撚缺水
缺水就會宿醉
訓醒飲保礦力
依家瘋狂飲水嘔出黎先

我就係要呢d

好，咁我飲多杯 不過真係好辛苦

好過嘔空氣呀屌你
嘔空氣會唔撚停
飲完水嘔番出黎可以抒緩下個作嘔feel
有冇蕉 食一兩條

無，不過易家嘔完一次得果種好暈既感覺
無野再嘔到出黎

玩撚完啦咁 訓醒都仲會係咁

我無試過訓醒飲保礦力
但保番電解質 suppose會抒緩宿醉

你未來幾個鐘會 作嘔醒左
之後要不停loop
醒 飲 嘔 訓
Loop兩三次應該ok

則嘔第2次，d野入哂鼻好（拿），有咩提議

眼淚都標埋出黎

應該嘔左唔少酒，因為勁大陣味

嘔會標眼淚就正常啦
你嘔出聲就唔會鼻出

我自己對宿醉最有效係飲純蜂蜜
飲完好快好

最好狂飲水，沖淡d酒精之餘，快d尿急排毒，就算嘔都冇咁傷喉

唔建議扣喉，扣得多好傷，仲有果d乜乜解酒藥冇乜用的